Sea to Sky B組客唔使揀兩房

A組揀完啲肉，淨反啲骨先到L組，L組吮完啲骨再lur返出嚟唔要先到B組......

話就話每組上限40間，即係仲有120間兩房俾B組，但平野荀野都唔知有冇20間.....

唔怪得個個aa回9成，根本豬頭骨

到時，催眠自己，康城萬七蚊呎都係市價，簽啦望

上星期連登話SEA TO SKY賣唔出

j住康城商場就開啲新聞黎催眠

萬八蚊 好撚抵 長實幫你做85 按 呢家唔上車一世都上唔到

【康城商場】The LOHAS將於8月份首開幕 引入日本室內主題樂園

日出康城區內的唯一大型商場The LOHAS康城，目前已經預租7成樓面。The LOHAS康城商場計劃在8月分階段開幕，首階段涉及大約7萬呎樓面，包括超市、食肆、診所等率先登場。The LOHAS康城未來更會引入全港獨家DOCODOCO (冒険の島ドコドコ)室內主題樂園，打造體驗式購物的休閒商場。

面積近50萬呎的The LOHAS康城商場，在今年初曾透露計劃下半年開幕。港鐵物業總監鄧智輝昨日就透露，落實在8月份分階段開幕，首階段主要是10多間民生類別的商舖，包括地2萬呎的大型超級商場，其餘還包括食肆、診所、牙醫、藥房及家庭用品商店。

咁多利好消息，星期六B 組唔係頭果堆籌都唔洗買入門兩房

兩房唔包85按

唔買無架啦仲諗你班窮撚

3房好似有

Wfc 國安法

我又幫3組客入左飛 個個都買2間
我呢間都賣過 我個個盤又賣過

唔講清楚以為你有幾十層樓
AA

就係國安完連23條呢d 陰霾都打破埋，而且大家認清事實得少部份人會移民，所以好多人趕入市

到時 萬7 / 萬8 蚊呎，仲使唔使揀康城？
我買返深井望海，慳返既錢買部車/日日搭的士都得啦

講就凶狠
現實係 搶樓

唔鍾意唔好買

呢個商場講到天下無敵咁，但事實係點冇人知，你睇下海之戀，全城匯嗰幾個商場，啲鋪都租唔曬，成個死場咁

拎荃灣黎比 荃灣太多商場 食唔哂好正常

年尾見真章但康城咁多人應該點都有人流同需求

長十根本玩鳩二房客
因為個盤主要三四房
所以一定想方法清左佢
引大買大送細
二座41樓下平二房又hold 住
根本B 組唔洗有平貨執

做左分母幫佢谷數

如果我一早知B組最遲揀樓，我飛都唔會入!
而家搞到好似抽居屋排白單咁

係呀，冇人走
樓市gogogo

我都係舉例，等於啲aa會話係下一個K11/elements 一樣...
學師兄話齋，開咗就見真章...

得番堆7.7M 以上既兩房，買撚

7.7M, 仲貴過campton

係佢俾人買三四房又可以買二房
又加個𠃊組
勁哀咁賣

A組買完三四房，實執多個平價兩房嚟炒，賺咗既當補貼返間三四房

都寫到明係民生，低端商場嚟嘅咋

屋企人開食肆 問過價 真係天價...

你指康城定k11

海之戀係死死地，但全城都算旺，好多人排隊等食飯

其實全球都印錢
就算移民
有筆錢都唔知投資咩好

海之戀食飯果2層都排隊, 3樓死, 2樓得donki
附近乜都有, 冇咩鋪想入黎

荃城有間電子家品野執柒埋啦

你望下康城有幾多個商場咪知呢個商場跟本就立於不敗之地
除非康城無人住

AA一早放晒風兩房唔憂賣唔出 係會行買大送細形式

諗下都知 點會係elements 類
最多似太古城個場咁
有少少牌子野夾雜下food court同民生野

靠Donki一間救全家不過果日閒日經過都見到袋底撈同其他餐廳都算多人

兩睇啦
"一間救全家" 定 "一間頂死曬其他"

除咗donki 同食野既地方，我都講唔出其他店名，連便利店係 7仔ok定vango 都唔記得
如果我係小店老闆，見倒donki 呢隻大鱷都唔敢租佢附件啲鋪.....

呢個時勢仲拎錢買樓 cls

咪又係街坊商場仔 , element wo, 柒夠未，Grand yoho mall 級數都無啦

街坊商場仔起到有溜冰場 佔地香港商場頭幾名
一定係發展商傻仔比塊大地起個街坊商場啦

意淫完好醒啦

你樓下個街坊商場有無溜冰場呀？

溜冰場又點， 西九龍都有wo, 好勁咩 拎個小朋友玩意黎意淫咁耐， 呢d 商場定位就係俾你班住客食下飯行下超市咋， 以為會有element 級數，反屋企訓啦有咩原因d 人要專誠入黎堆填區墳場行你個商場仔呀

地佔呢？ 發展商呢排賺夠係咪？

算啦，我唔想駡戰，你繼續意淫你個國際大商場，當我無講過

喂咪走啦
仲有第二大戲院呢?
發展商係咪真係太多錢起個大戲院係D山卡啦度
我都覺得係呀
下次唔撚想比人屌就講野態度客氣D

好心你d意淫等起完先講啦
大戲院WFC？ 有人去先得架

紅日陪緊老豆老母飲茶， 唔想俾你d 重課sea to sky 大好友，影響心情姐，你慢慢屌， 我唔介意， 出力屌多d wo,可能我會痛d